{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70062&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곡성풀빌라포미스르브르망"
    },
    "text": "2022年に新築された当ペンションはモダンなインテリアと個別プールが備わっています。 客室ではおいしいバーベキューパーティーも楽しめますし、ぬるま湯個別プールもご利用いただけます。 周辺には鴨緑遊園地や谷城蟾津江汽車村、谷城道林寺渓谷などがあり、観光にも最適です。 また、ペンションのお知らせでは、ぬるま湯や人数追加費用、バーベキューなどの追加費用は、現場で決済することになっています。 入室前には事前案内の連絡が入ると思います。 入室時間は5時からで、退室時間は12時以降に設定されています。 すべての客室は禁煙ですので、喫煙者は注意する必要があります。 炊事施設は一部の客室のみ可能で、肉類、天ぷら類、魚類は調理できませんのでご注意ください。 朝食サービスは無料で提供され、バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルはレンタルできますが、費用は20,000ウォンです。 入室は最大人数を超過した場合にはできませんのでご注意ください。 ペンションの事情により情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。オンシーズンには客室料金やプールの営業時間に変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはいつ建築されましたか？",
            "answer": "2022年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "当ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当ペンションにはモダンなインテリアと個別プールが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "客室ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめますし、ぬるま湯個別プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には鴨緑遊園地や谷城蟾津江汽車村、谷城道林寺渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように決済されますか？",
            "answer": "ぬるま湯や人数追加費用、バーベキューなどの追加費用は、現場で決済することになっています。"
        },
        {
            "question": "入室前には何か連絡が入ると思いますか？",
            "answer": "入室前には事前案内の連絡が入ると思います。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は12時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙ですので、喫煙者は注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような食事が提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、レンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリルのレンタルは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "入室は最大人数を超過した場合にはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは料金やプールの営業時間に変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金やプールの営業時間に変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 493
    }
}